Bu cityu polyu

呢3間既science 科幾時有interview 同offer
in 左要等幾耐先派offer?

BU好似係放榜後
唔肯定 勿屌

dse之後咪interview
放左榜等8月jupas派offer

Cityu science 係放榜後同engine 一齊in

利申:4年前係

我係non jupas

City poly有部分major出咗啦

interview

3間都咪讀啦 做野好過

又一隻走後門狗

in 完大概等幾耐會派offer?

BU唔洗in

唔好入黎呀
你會後悔

真係on9仔先讀晒銀屎
晒錢晒時間

仲毒晒銀屎，入埋我城玩核彈好過